[建制派mon post入] 坦白講 你地做好準備下次選舉配票實比民建聯過橋抽板

下半年就區議會選舉

而家送中單野 民怨沸騰

上年建制加泛民都係得140萬票

而家條街走左200萬人出黎

亦都大把黃絲廢青會做首投族

區議會會輸幾多席自己諗

你地有黨科水比資源都無機會派糉搞蛇宴

立法會仲有無咁多鐵票？

比例代表制 你地識配票優勢好大

泛民呢方面無你地咁精準

但泛民支持者人數而家多你幾多 你自己計下配票比起以前難幾多

無區議會 立法會更難選

到時立法會配票 你地班所謂隊友

尤其建制派之首既民建聯 錢既利益重要 定黨性重要

我諗大家心入面最明白

尤其係你 工聯會麥美娟

喧賓奪主 民建聯都未出聲 你就開聲

我等睇各位建制派 後知後覺比自己人出賣

真係諗起都興奮

好自為之

慢慢爭取功能組別掌心雷啦

見到工聯會成世二奶命比民建聯騎撚住

而家仲要搞壇咁既野 等比經民聯/新民黨取代啦

周恩來文革串左毛澤東一句造子孫孽

比人清算到臨死 自己好好參透下

麥美娟

你地點出黎選?

你唔好諗住選喇

民建聯配票益葉劉都唔會益你

話哂林鄭失勢 票又唔多

D票分比葉劉新民黨做造皇者 定係捧你工聯會呢D周融之流

自己估下你大佬會點做

我擺明分化你班建制

不過你自己諗下連林鄭都不能服眾既時侯 下面班友仲會唔會配票配得咁公平囉

還掂呢屆立法會林鄭都無能力推其他大政策

你咪估下民建聯打算益自己定開心SHARE囉

問題係自動當選d區要有人打先得架
區議會咁少人投票係因為好多區都自動當選冇得投

依家除左繼續追究黑警之後，更加重要係要派人搶灘

會唔會有長輩圖提下班議員